女追男點樣隔層紗

鍾意咗個男仔
佢成日覆我ig story 但我覆翻佢之後 佢就已讀我
無論我覆咩都好 唔係我講啲會令話題終結嘅野
究竟點樣先追到對方

整個容先

宜家啲基佬搞咁多花臣

唔關樣事

屌完全冇諗過呢個可能性

Gay post

我係女

No one believes

即係佢對你無興趣囉
利申 脫離緊

唔信就算

你主動去覆返人ig story囉，跟住借啲意約下人出街食飯

樣靚=隔層紗
樣柒=隔條春咩番屋企問你老母點解啦

但成日覆我story。。。
Btw脫離緊咩

咁有自信

樓豬講多啲? 同學?同事?朋友?

咁唔係佢已讀你就係你已讀佢架啦

有覆呀 跟住又係講幾句就已讀我
有一次我去咗佢屋企附近 佢有講過早知約你食飯

可能佢係鐘意講野的人 r水吹的人
有心 好傾的 唔會咁易已讀你
比我會去whatsapp同你繼續講

脫離緊對人有意思

唔係樣問題佢講過我個樣唔差

係活動識嘅 佢大過我幾年咁

我好少已讀佢 成日都係佢已讀我

唔通話你好柒咩

都唔係你問題 所以叫你問你媽

好少whatsapp...
佢鍾意玩動森 但我又冇玩 成日傾唔到落去

我都努力脫離緊

咁又係。。。你又好似啱

約佢出嚟，帶佢上你屋企，咪可以為所欲為囉！

最好唔好為佢特登玩 除非你想沉哂返唔到轉頭
因為你會以為同佢好似好多交流
但對佢黎講只係多個機友
你會更難抽離

利申 試過

認真答你
有幾個可能
你真係唔夠靚
佢對感情好遲鈍
佢有鍾意嘅人
佢係player

連約都未約到 求方法
第一次追男仔 唔知點樣主動開口約。。。

屌你老母再已讀不回就剪你賓周！

去 9monday見到個post話好想試 share比佢
明眼人一睇就知咩事

我都試過 之前嗰個係主動叫我一齊玩
結果係對我冇野
我唔會為佢特登玩 其實我本身都想玩
儲緊錢買switch

去多次佢附近等佢約

佢對感情遲鈍嘅可能性會大啲
佢係毒L type

見都見唔到 想剪都剪唔到

咩活動識

睇戲啦
如果佢肯應承你已經得咗一半
睇緊戲嗰陣可能已經會多手
就算無都好
直落食飯又好，送你翻屋企又好，
一晚就知係咪得米

佢意思係最後點都會有一方已讀
例如我88
你88
咁我就已讀你

會唔會搞到好港女咁

唔好著底褲上佢屋企

呢個方法好似唔錯

約佢上你屋企飲酒

睇吓佢有咩興趣，然之後用佢嘅與趣引佢出嚟

唔講得 太specific 一講就自爆。。。
可以講話係訓練

希望樓豬珍惜毒撚
毒撚嘅心靈好脆弱

樓主幾歲？

On9

諗唔到點樣開口

其實個種隔層紗 定係隔重山
我覺得都係局限係彼此都有感覺同想發展
係咁既情況下 女仔出聲 個男咪會ok
但男仔出聲 女仔有時扭扭擰擰咁 咪隔重山

所以如果係無feel既 真係都無咩好講
當然係我自己咁諗 戴下頭盔先

佢鍾意玩動森。。。

冇興趣囉咁簡單

我好鍾意佢。。。日掛夜掛

用你嘅用戶名兇鳩條仔，逼佢就範

直接約幾次chur下 唔得就收隊算

假架咪信
毒撚會驚撚左你
Playboy會當你水泡
正常男人就睇你唔起
之後你只會冇晒尊嚴咁斷聯絡

between早知約你食飯呢句其實幾閒
唔好太上心

試下掉番轉你覆佢story
佢覆番你就唔覆佢

佢話你係gay啊唔係你中意嘅人係gay啊

Ok 啦 話想一齊玩，係skype到傾又好似好奇怪咁！咁不如搵日約出嚟我地面對面玩？

唔夠靚 唔夠大波 唔夠淫
檢討下....

偽毒
佢肯定有一顆媾女嘅心

我都同意你諗法 所以希望佢都對我有feel

鍾意佢啲乜

笑死

佢又唔係毒到冇乜朋友嗰啲

小女子容易因為少少野而心動

試過 冇事發生

佢知我冇switch又想玩

搵佢啲fds滲下 等佢知你有意思先
如果個男仔本身對你ok 咁機會大啲

大波就夠嘅 其他就。。。

希望佢有一顆媾我嘅心

好坦白講
根據呀叔我咁多年媾女嘅經驗
佢應該對你無興趣
你要有心理準備連fd都無得做

試下reply我 我肯定覆你

佢上得多連登

氹到我笑 又唔膠
體貼 又有過少少skinship 所以心動咗
我鍾意一啲同我傾得埋嘅人
現實見面好多野傾

玩得動森都係有女一齊玩

唔識佢啲朋友。。。

好 多謝你嘅意見

男追女至少有千百年歷史，女追男都係近幾年先興起，妳都係再等吓先啦

Hi

Reply咗

咁你同佢應該都算幾熟架wo
條仔好有市場? 身邊好多女仔?

唔知佢有冇上

Hii 做緊咩

等多千百年 我都死咗

以我所知身邊冇乜女仔

如果佢唔鍾意女仔呢？😂

唔好咩都驚先啦

應該唔係gay嘅。。。

咁又係。。。驚就踏唔出第一步。。。

都有意思啦下嘛
唔想溝邊有咁好精力
蝦條除外

你個死GAY佬 唔好扮

唔好睇小狗公

嗰一個鐘覆緊其他女呀

你諗多咗
係有意思嘅佢就約咗你
洗乜等你去完佢屋企附近先講呢句

咁要睇你認識佢係點
同埋見面會加速好多
有無料到見幾次都見真章

啱啱stalk佢ig
發現佢following有9成都係女。。。

可能都鍾意你但秒回太明顯

咁又係。。。
咁姐係我主動出擊都冇機？
定係佢怕醜仔先咁

fol仔你先驚

算啦 咁後生平常心 太沉無益

得2個可能性
1）未夠鍾意到會去追你
2）純粹鍾意R人吹水

你有冇機就睇佢性格（有冇要求）＋你條件夠唔夠好

但正常都會follow朋友架嘛 佢follow幾個男仔咋

女追男隔層紗 下一句係張開雙腿啊

講緊你

努力緊唔繼續沉落去 但控制唔到

總之唔怕比佢知你鍾意佢
佢係岩既就好快出擊

咁我要努力包裝吓自己先

好！明白
唔怕做得明顯啲！

贊成樓主主動出擊，佢話早知叫你食飯應該唔會抗拒同你出去

下次生日 包住自己送比佢咪得

咁咪繼續傾下先 就算比你依家一齊 longd都好易瓜 仲無謂

過咗生日冇耐。。。sad

有可能係客套說話嚟

希望係

我識有人都係咁
性需求好撚大

似收緊兵，睇路

想問無啦啦點解要講呢啲客套說話

但follow嗰啲唔係話靚女身材好 又唔係多followers嗰啲

所以我支持明刀明槍比佢知
如果係咁閪仲要釣住你 咁就早日遠離
正常個男仔唔岩會比番signal你

收到！會努力

CLOSE UP個加拿大之後DM佢

淨係永遠都係佢做已讀呢點
我幾肯定佢對你無意思

✔️✔️

得啦知啦

+1
想知點追都幾熟下嘅朋友

熟耐左姐係friend zone左你啦

樓主 佢對你冇興趣
你覆返都已讀你 鍾意你嘅幾難覆都會覆 仲要唔止一次
隔層紗係比靚女用 唔熟嘅情況下 樣係決定佢對你感興趣程度嘅重要條件 佢話你唔差可能係客套

呢啲最難
熟左已經有套既有嘅相處方式
出擊又驚無左個朋友

冇得點追 同一個圈子更加唔好開始

除衫比佢屌應該好快到手

原來係sheshe

毒L唔會訓練 你連人地咩類型都睇錯 無行架啦

你同佢講 可唔可以由sp做起
唔可以>你個樣 身材有問題
可以> 佢有女朋友/老婆 但唔想同多個人拍拖 或者佢想搵有錢女食軟飯

平時就互串嗰種感覺，flirt下佢都當我講笑咁

好耐之前返工識，冇咩common frd

我都覺，只有放棄，做朋友算

幾重先

我諗好熟既fd 飲大左唔小心搞埋一齊既機率仲大過溝到一齊既機率

你點得出sheshe呢個結論
大撚把男仔周圍搵女攝時間收兵啦

客氣說話當真話

你係得既直接讚你靚啦

hello moto?

呢個真

佢驚沉你船

全世界嘅故事都好相近
咁大個女第一次主動搵男仔傾計
當然前提我係對佢有好感
我哋未斷過傾計
但有時我要返工或者佢要返工
可以隔左八至七個鐘先覆
成日都會揣測佢做緊啲咩或者點諗
好驚有一日會冇話題傾
唉 好煩

依句好general 喎 對邊個都講得既 同得閒飲茶差唔多。

不過你都可以主動出擊話
「依幾日有啲事要過黎你嗰邊 咁耐無見 得唔得閒一齊食個飯?....etc」
食完咪話不如周圍行下...

如果你地依家係fd 佢無理由拒絕你呃 佢鍾唔鍾意你都好 你嗰刻可以約到出黎爽下都開心啦

不過 如果佢say no 你就可以諗諗放低佢 可能真係對你無興趣 你自問都唔會想同一個你對佢無興趣 但佢擺明對你野既仔食飯啦

勇敢哦約出黎吧啦

客套說話姐

出過啊
但係唔係行街睇戲嗰啲(好驚自爆咗佢都有上連登）
嗰陣時啱啱識
所以見面大家都好靦腆
反而WhatsApp就好多嘢講

行山？
不過點都好 你比啲暗示佢 引佢約你出黎啦 聽你咁講應該都ok 既 快啲出手啦 依啲曖昧可能拖下拖下可能就無左

即係平到好似男人咁啦

關嘅..

樓主係何超雄？

世事難料
利申：試過 但知道左反而好興奮祝福佢地

佢麻麻哋 太熱
我好驚太進取佢會覺得我煩
因為一隔咗好耐佢唔應機我就會亂諗
不過諗返佢好似有俾過暗示約我出嚟
但係我對呢啲係比較遲鈍
永遠都後知後覺

好詳細 多謝

隔層處女膜

佢對你有感覺嘅 乜都唔洗做佢都會自己撲埋黎

如果係怕醜仔呢

咁9成樓主898 可以佢無錢唔想溝女做fd算

你踏前一步 只要佢唔會退後就得

有無波先

當你朋友覆下姐 好普通既互動黎
對你有興趣唔係咁

女追男好易 只要你樣唔好太差
識少少打扮 化妝 性格正正常常咁
一般男仔都會受
樓主主動約佢出嚟食飯出街囉

隆個胸

如果踏前一步，佢唔退後又唔係好識主動呢？
唔通下下都要女仔住動

呢啲社交禮儀
真係靚會講靚 中上樣會講幾靚女
之後嘅你自己諗

呢句野其實hide左一個字
(靚)女追男 隔層紗

係正常啫

你比返啲暗示佢囉 或者舊事重提「之前你咪話去邊既，諗諗下好似幾正，不如搵日一齊去...etc」 睇落你無feel錯既話係差少少姐
你遲鈍啲既咁你咪出手先 無計

條仔鐘意你咪隔層紗囉

咁巴打都有興趣嘅女仔會點呀

*對

仲以為係cctvb膠劇d情節

我唔想搞大件事

以前試過付岀好多
不斷搵話題希望可以認識佢多啲
會不斷買啲小禮物咁，又或者織頸巾咁
希望可以感動個女仔
但最後俾個player搶咗
佢同我講我似爸爸多過男朋友

想講嘅係媾女尤其學生妹
男人不壞女人不愛呢句係真
一味對佢好係無用
要識得故擒欲縱
先會令女仔愛上你

女追男都係故擒欲縱？

你地相差幾大

我覺得唔需要
個女仔嘅外在條件過到個男仔嘅標準線嘅話
只要唔好做啲致命扣分位
個男仔正常都會受你

好多年前了
中五追中四

感動個女仔
唔怪得你溝唔到女

致命扣分位即係點？具體？

影你碌鳩比佢睇

嗰陣時係第一次追女仔

兩個大方向

第一同佢傾多啲計，展現你嘅價值。
方向一，初步你要知道佢有咩興趣盡量，搵共同話題，同埋訊息回覆嘅頻率同內容長度盡量同對方保持一致。eg 你同佢訓練嗰度識呢個就係一個好好嘅起手點，你平時可以自己再參加多啲類近嘅訓練， 喺ig share下，問下佢有冇再繼續參加再影一兩張相比他。

第二 展現你嘅價值，因此可以傾多啲計。 呢個就最穩紮穩打，因為就算佢唔喺度，你個價值都仲會幫到你下一段關係。得閒多啲增值自己，然後擺喺ig post嗰度咁之後你再識新人你都可以快速透過嘅ig，令到佢哋睇到你以往嘅成長。

邏輯梳理:
你要記住你想同對方傾計係因為你畀對方吸引到。你想傾計嘅理由唔係對方傾計嘅理由。就算退一步畀你搵到好多溝通嘅機會都未必好深入。所以你哋有傾計嘅機會但，冇深入交流嘅情況。 所以調返轉你想佢同你傾多啲計，你要知道有咩話題/生活範疇可以吸引佢。

覆下你咪姐係同d同事講句早晨咁撚樣，咁就想溝你咩你都痴撚線

每個人都唔同
可能係爛口
唔孝順
港豬
性格太閪blablabla

1.先睇佢係咪淨係對你特別多嘢講
2.你哋傾嘅話題深唔深入/私唔私人
3.約出街睇下佢會唔會主動收窄關係，當然你可以做主動例如親過馬路多車嘅時候翹佢隻手，買嘢飲嘅時候你將你嗰杯嘢自己飲完，請佢飲一啖。 睇下佢嘅態度有冇進取咗
4.(救急技能)一齊食飯嘅時候，你試下飲一啖你杯嘢，將你嗰杯放喺佢個杯隔離，睇下佢有冇攞開。如果冇攞開嘅話就係到對你有一定程度嘅好感。

女仔主動d追男仔應該唔難，加油絲打

佢喺外國啊，所以煲住先